過咗中學階段想搵一個好女仔真係唔易

一係有仔，一係就摺到搵唔到

算唔算最高效率

我會登頭版廣告

見你咁耐，最高質今次

pish

pysh

Push

Pish

Poshuujjjjdet

我自問是個好女仔
唔收兵
Aa制
但 都是得唔到人鐘意

咁應該得一個原因

樣?
個個都話我無問題架wor
仲話我幾靚

留Tg

real

不了

大把
但睇唔上你咁解

因為你鍾意嗰個係SS級男神級別
你可能只係一個普通S級靚女
你自問你都拒絕過唔少C-D級嘅男仔
佢哋嘅心情，你而家應該明啦？
但唔需要可憐佢地，你都唔使可憐你自己，你只要明白呢個殘酷嘅現實就得。

但你自己要知道，身材又好樣貌又好，都係需要努力去維繫。
豐胸提臀，護膚瘦身，有得做嘅你做晒佢，如果到時你心儀嘅男神都係唔鍾意你咁應該淨係衰在feel。

而feel，令人最有feel嘅男女人都係有自信嘅人。
如果你自問係一個有自信嘅女人，都吸引唔到佢都唔怕，呢個時候已經有大把大把人爭住要你。

吹大啲

非基，不了

咁咪搵個好男仔囉

佢應該唔係ss級男神
米7
皮膚唔好....
唔係特別靚仔...

做乜暗戀我
咪住
我係特別靚仔
唔係我嚟

港女唔要好過要

下
樓上認真？
你係咪仲係好細個，冇乜自信心？
你鍾意佢係因為佢充滿自信？
過來人話俾你知如果你自己冇自信，去委曲求全倒追一個充滿自信嘅男人，大可能得唔到好嘅結果， 咪當激情過後，某d真係會調返轉恰你食住你。

從來都係有自信嘅人同埋有自信嘅人一齊，先會有健康嘅戀愛

完全正確
我拍拖嗰陣就係拍著個好冇自信嘅
而我自己就自信爆棚

真係唔夾

唔想單身一世

我身邊有兩三個好女仔，單身，a0 ，用緊交友app
與其喺度呻無渠道識好女仔，不如用盡晒所有窿窿那那去識佢哋

一定有啲唔懂事嘅男仔留唔住個女仔，好女仔處於放盤嘅階段㗎

好學唔學月下蝶扮女人

交友app不了

成功嘅創業者，就係睇準咗消費者嘅需要， 就算只係好細微嘅一點，都搏盡無悔所以就成功左

識好女仔，都係一樣
請用盡所有渠道同方法
一定有

我身邊已經有兩個幼教嘅女仔朋友想今年搵男友
唔好話冇啦，請相信一定有， 呢啲係吸引力法則嚟。

從來冇話冇
少啫

做工程特別難搵女
又有酒精過敏又唔食煙，都唔知係邊到可以識到女
btw自問樣唔差，衰在得165
啲女仔唔知點解特別重視高度，見有啲18/19幾既男仔好撚樣衰都有女

高大威猛=女人大波啊

無高度，咁你至少唔好瘦到成條柴咁， 一定要有d肌肉， 如果唔係唔好怪我地女人當你係女人咁睇。

男人
錢、外表
是但揀一樣啦

所以溝日本妹

唔係中學多好女仔
而係中學嘅愛情冇咁多條件
亦冇咁多限制
鐘意佢就會行動
兩個人之間相處最重要
相反
入到社會你考慮嘅嘢多咗
除咗最普通嘅外貌身材感覺
仲有物質 興趣 認識嘅圈子
你認知嘅好女仔條件高咗
唔係少咗 係你篩選走咗好大班人

啱嘅

啲處冇晒啦

我係摺到搵唔到既女仔黎

你肯降低要求一定有得你識。
要求高唔係問題，問題係你配唔配得起？
尤其是好女仔會唔會配一個差既男仔先。
就算要搵差既都搵左班mk仔先啦。
一係你就keep住低競爭力冇人要，
一係你就提升自己，不論係金錢地位定係性格技能。
俾一個好機會你既前提都係要你有能力掌握佢。

處女就好咩

你比tg我，我追你

你自己拒絕機會

咁你唔早啲揾

我都想有女